其實點解婆字係波字加個女？

個廣告話 畀女仔一個家就係嫁
咁點解婆字係波字加個女

因為啲呀婆對皺皮奶the到要搵條女逗住

d皮必晒d汁，即係好乾
加埋就係乾左既女人

咁點解唔上下調轉直接講女人個波the到落地啫

加三點水話畀人聽係冇水

給港女一對波 先娶佢做老婆